空姐Tinder識南非男友 墮網騙失27萬

網上情緣騙案肆虐！再有一名任職空姐的女子，墮入網上情緣陷阱，被自稱來自南非的「男友」先後5次騙去共約25萬元，最終發覺人財兩失，報案求助。案件由九龍城警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。

37歲女事主早前透過網上交友軟件「Tinder」，結識一名自稱來自南非的男子。兩人網上傾談甚歡，對方其後開口要求她送贈一部手提電腦及手提電話，共值約1.7萬港元，女事主按對方指示寄至一個南非地址。

該名南非「男友」其後又以各種理由，向女事主苛索金錢，女事主先後5次，將共約25萬港元轉帳至一個南非戶口。惟南非「男友」自11月起失蹤，女事主未有報警，直至昨日警方高調破獲一個跨國網上情緣行騙集團後，女事主醒覺南非「男友」可能是騙徒，遂報警求助。案件交由九龍城警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。

「Tinder」是美國一款極受歡迎的線上交友軟件，用戶無需填寫各種詳細資料就能登陸facebook帳號交友。軟件會據用家位置及喜好，為用家推薦好友，同時會附上對方相片。用家只要將對方相片「點讚」，便可選擇與對方進一步溝通。

Me cocky cocky u sucky sucky

騙徒真係好好做
呢個世界既On9真係多到數之不盡呃極都仲有
37歲一睇就知冇人要焗死狗急住搵人埋單

仲要見到有洋腸肯埋單即刻唔撚用腦狗衝真係好撚柒

一見到南非就知道有黑鬼gif

洋腸都話
黑鬼都岩 條女真係急到瀨

呢個表情無撚得頂

係you sucky sucky my cocky cocky

南非唔一定黑鬼

好大機會係白人喎

橋唔怕唔怕舊，最緊要受

99.9% 機會案中人係西洋鬼佬

揸波個張用唔到落港女度

係u sucky suck me cocky cocky

有聲

抵啦！

me want to do chakalakaklakalakalaka bomb bomb with you

Elon Musk